有圖慎入 屋企出現左呢條蟲 咩黎

點先可以養到隻書蟲咁大

minecraft d 蠢魚

食紙大書蟲

衣魚

衣魚
之前屋企有勁多
搞左勁耐先冇晒

點先會有 我之前無。。

LM 廁所勁多 夜晚先岀黎妹下妹下

出面走左入黎囉
佢地乜都食的 但最鐘意係紙